全新心水channel

push

注項
1. 溫哥華白帽2.5B✅✅
2. FC横濱2.5B❎
3. 熱拿亞2.5B❤️✅✅
4. 阿特蘭大盤✅✅
5. 哈馬比2.5/3B✅✅
6. 赫根2/2.5B✅✅
7. 般尼茅夫2.5B❤️✅✅
8. 賀芬蘭2.5B❤️✅✅
9. 幸運薛達 2.5/3B✅✅
10. 里奥艾維2.5B✅✅
11. 聖伊天2.5B✅✅
12. 阿仙奴2.5B❤️✅✅
13. 維京2.5/3B
14. 侯格辛特2.5B
15. 羅馬2.5/3B✅✅
16. 柏達邦2.5B✅✅

Sub-注項(唔會再出）
- 溫哥華白帽半場1/1.5大❎
- FC横濱半場1.5大❎
- 熱拿亞3.5B❎
- 熱拿亞半場1.5B❎

即場
1. 西維爾NG❎
2. 飛燕諾NG❎
3. 賀芬蘭14.5c大✅✅
4. 屈福特NG✅✅
5. 史浩克04NG✅✅
6. 史浩克04NG✅✅
7. 聖伊天4.5/5B（小注）❎
8. 屈福特NG✅✅